[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1079)

slow

Slow

針到仆街

慢撚到

NEC

主cashed

。

你要cashed幾多次

美巴又羊

大波針

3.5大仲有無機

盤都未識睇就跟人買啦

blocked 睇唔到

買咩輸咩
買埋八點半再決定上唔上天台

21

2:1

2:1 one more goal

客上呀！！！！！！！

2比2啦快

2-2叫爆你老母區

全大-1

2:1!!!!!

立即完場屌你老母 紅左都仲入到

2:3 plz

超人
上呀撚屌

屌 假希望

3.5大 gel定先

要cup了

支持紫蛇

泰斯達 2-1 迪加史卓普

大波-1
嚇撚死 365 入完封左再開返 再封多下以為Fake
快手比多球啦

迪加隻黑鬼carry左呢之進攻

不了

話入你就入你。唔使比面你

2:3plz

泰仔入多球

要了

逼害半大

2:1完殺哂大波

要杯佢

兩球

2:1完啦好嗎

OK 批准

迪加雷獸射球

迪加復活啦，十字死光

超人夠鐘變紅色版本laa

唔好啦 比多球啦

邊個仆街頭先係到gel gel gel呀，輸左粒啦屌

客2:3 反cup pls

3:1完

完場啦好嗎

大家一齊集結光之力量啦

係時候出大技

輸左粒就收唔到全格?你邊撚到買波

啲gel 頭仔呢

我係買左大波 硬係覺得會咁比分完

集氣 2:2 啦

2:2

屌撚住呀主隊

主盤頂住

2/3 plz

2:2 全大

2-2

上盤照GEL 未撚驚過
點都食你半格

2-2goal!!!!!!
上呀。屌爆佢老母

奇蹟反cup

我屌 2-2

泰斯達 2-2 迪加史卓普

今次仆街鳥

2:2 要cup了

Fake??

出撚完啦 比人入啦

有無人支持我gel上盤

笑死

telsa比力啊

讀完小學未
Gel幾下就入波 馬會收得皮啦

Btw 主隊混凝土gel

仲有半格 未撚驚過

屌你啦 2:2 呀

仆街啦

D人有話gel無事既

屌你老母平安鐘

無事 封咁耐又嚇死寶寶

gel 頭果d

半大 屌你

劇本來了

大波開到

ching sick ball

半格輕鬆

屌爆佢。紅佐特別勁

癲

一路殺走地亞盤…

邊撚個gel啊！
鋪草皮啦！

又見證一場假波

gogogogo

假撚到

馬會開3.5b 2倍兇尻我

456啦 中左4先 整個56就好啦

唉屌完全封鎖個傻9先

應該輸啦主

唉無啦

最驚主急住攻 比人打防反

咩料

Gel

迪加-1 快

岩岩訓醒頭先好似見到有人話識分析莊家心理

上呀迪加

美斯又羊

銀河唯一的秘密

必殺死光

支持你
我大波收錢

咪撚gel

未撚完場 相信主能贏

上呀 光之力量 復活迪加

針了

22完啦好嘛

半大一樣貼率針左
好睇全大係返到

根本就假波 點玩呀

Homeeee Gelllllllllllllll

唔通又一場主客

我依家2:2全大就真係GEL了

一粒變四粒
之前d理論係咪柒哂

我轟咗$2000 大波

係假既 客cup埋！！

支竹巴

GEL兩下可以GEL爆 莊仲使玩 買平半就預左半格啦

紅左仲勁

客快cup開讓和比我

紅佐射門仲多過上半場
你就知11同10
分別唔大

唉走地仲開平半盤
仆街了

我都係 但半大都1000 針左

主隊快撚啲屌番粒比全格黎

屌 假希望
唔好又好似尋晚烏德咁 臨尾香

呢條柒頭柒撚到

客唔會贏到 ng 主啦

3:2

泰斯達 3-2 迪加史卓普

買客嘅巴打快啲集氣俾迪加

32

3:2!!!!

gel ?

NBA

咪3 2囉傻閪 生人唔生膽

3:2 nba

主隊goalllllllll

屌 迪加

頂撚住上盤

567

荷乙打假波丫！我準備好喇

屌拿聲
3-3叫爆區

入波快過坐火箭

泰斯達 3-2 迪加史卓普
成班GEL GEL GEL
迪加贏到我執屎食

456只需5分鐘

10:2 ok?

NBA 買左下盤就心臟病發

荷乙次次踢到後段d後防都缺堤

你啱啱咪又係嚇到瀨屎

13:2 ok?

唔好啊

300:200未

3-3啦

理撚得你gel唔gel，主隊快啲屌多球

3:4 la diu

我幾時嚇到瀨屎

唔想贏 想睇你食屎

6000:2 ok?

立即完場 有無G持

屌 主隊入乜撚野

五分鐘三球 痴線

係咪取消左龍門

不如開789

班撚屌係咁gel

徒手執起攞住5秒當你贏

Feel到會4:2

我覺得和

荷蘭波都夠膽gel

一唔gel主隊就正常番，好心咪撚係到gel gel gel

第一日入波PO?

頂撚住

成班想挑戰我

比返半格都好丫

我都覺

3:3我都滿意 求下你

好彩買半主
唔洗好似你地咁擔驚受怕

罰球直入啦。3-3

上幾次先食完又黎

想睇

講完自己有冇吱一聲笑左

專心度2030了

我知呢到好多屎架

輸半都得啦屌

10分鐘3-3之奇蹟

仆街啦
呢場荷假開NBA
都係補返注安曼0:0先

81分鐘CUP條鳩咩

主隊一人一架tesla

客隊上力

real 班友生人唔生膽

GEL頭邊個夠我勁 屎我都玩埋

星期四 3
安曼(主) 對 奈梅亨(客)
波膽
0:0@16.00

$ 30.00

當鋪草皮比狗會

做乜9

話咩唔GEL主隊就正常 人唔笑狗都吠

屌...我以為2030開波...教左鬧鐘起身都無得買....
唯有幫手足GEL下頭

美巴好型

想G

型撚到 成個賭神咁

3:3未

你不如完場先講野啦
2:2個時唔出黎講？

主贏唔到 我jj high 公廁版又點話

主RC

主紅埋

紅左喇

主隊rc

你大我阿

到主紅

一人一張卡

呢到我渣旗

奇蹟5分鐘

支持，和都贏

以為你買咗

紅牌1.5大cashed

客隊上阿 開個主- 客比我

宜家先rc驚乜 完場啦

可唔可以收番

一講就RC，係勁既

低調

用埋石屎gel 硬過紅毛泥

奇蹟2.4

主唔該屌住 主贏波我聽日考試會合格

3.4

成班收晒皮 岩岩又話咩gel頭好煩 宜家又唔見出聲

由光復第一個po講明呢到唔gel得唔jer得
仲係到gel，死返出去啦屌你老母

一鋪蛇
有冇100%波

笑4 美巴霸氣

主半格都無既話我長買美斯對家

今日真係忙到好撚想喊
波都唔想屌

咪係 正宗又要威又要帶頭盔 輸果時又唔見咁大口氣

有呀，你一留言就出事，頭先就俾人入一粒，而家就紅牌

sorry
我唔係谷了 有緣見

正花黨！

有種一人出5場
你命中多過我就同你道歉

成班波po狗自己jer人先學人講唔jer唔jel 有冇說服力?

block咪算

第二個post ?

真係要輸了

放多次 2030想買咩

搵大蛇手足屌鳩班友
小弟今日無氣

邊個會得罪財神

靠你啦風紀
啲人好中意未完場gel

30歲人無試考了

玩到道歉
小學雞到

快撚啲完場啦屌你兩隊老母

咪又係全格 易撚到 咁都驚唔好賭啦 驚你真係比人反cup個陣頂唔緊

成日咁撚想食屎
屎都爭住食

我地唔夠力

用真錢賭自己心水, 輸左道咩歉

毛毛

快d吹雞算啦好無

我受佢

下場應該買邊個列治

見高拜見低踩 正宗香港人

頂住呀主隊

7撚夠未

踢喇咩

暫時5次先食到一次屎

屌你廿二個人同我即刻番更衣室

番工先 大家贏多D

主場往積食住都唔撚洗讓

3:4抽人派500

呢道有無大蛇
想識

Lm

留名

我了

道歉值錢定可以當飯食

正花

抽完 就你3個派500

又想撚狗？

補3min

[quote][quote]
針

想識你好耐 一鋪過大蛇 got cha

屌你 又係半細 全大到仆街

me
100% 2030 烈治

迪加死左 有冇人幫復

Hi bb

樽鹽係無價的

安德100%

月巴1000000%系列

輸撚7哂

無盤 唔想賭

乞lm

佢踢波踢到2:2就完場 唔係踢90分鐘

係咪曲線求水
呢招勢利

你老母馬模又出黎害人

馬模真係大仆街黎

快d完啦

馬毛 100% SKIP

標準列治作客要買少少主客 客主

無錯

完了吧 如無意外

8:30大家買咩？

做咩呢到會光復
隨離野仔好唔掂咩

仲要五條咁貪

唔好提喇

LM

8:30 美巴有咩心水

我手痕sor

吹雞未?

主公！ want g ok?

主隊jel

得20

完咗啦 ching

高招

Mo gor diu diu 班臭閪gel頭

3:2 ft

跟到 要賣草鞋了

您完場cashed定 2:2就cashed ?

列治100% 一定中

唔知咩事,.,,無上一排話D G 轉左架步 我呢DG虫緊係周圍洗下樓

奈梅亨 馬模

半大死得好慘

死得不明不白

馬毛不了
NEC支持

終於有新gif ，幾好笑

Im

多謝美巴

想跟

無人出黎gel實無事喎 輕輕鬆鬆又一場

GUN!!!!!

同撚晒路

好波 半格都唔比走

馬毛全大有冇同路

準備跟巴打學野

求下你買主

係咪想引美斯出 5場100%

Cashed

笑能到我 你係屋企對住部電腦幫手打氣?我就坐係到輕輕鬆鬆全格

安曼 gun了

呢招高

同飛同注

有無要首期重心系列

安曼閪波

按首期？

烈治大波

又欖炒

下場推左膠
有冇同路

左膠同馬毛，月頭先打完，阿婆波系列

安曼半大

安曼只值200蚊

左膠瘋狂落飛

2倍，好肥

我嘔象美斯買咩

0%系列
左安膠曼

屌
5分鐘前1.94 依家1.82

笑撚死，宜家完場到我gel再賭下場，理撚得你

同路

買起左你

Ok 我識自己去廁所

三千巴客？

哇馬毛2倍，咩料！

我

清扑柒佢算啦 唔好嘈了

未派錢

lm

Me

慶幸MISS左爺爺

安德

馬毛回飛

識含撚？

有咩好嘈 不如對賭一場輸左食屎

咁好睇

月巴又玩屎

落撚到

半大

已GUN 一鋪蛇買佐加頓斯

830兩場似和

唔爭氣笑左

sor

我都係比下建議姐...

留了

馬毛又回番d

和唔緊要 最緊要半大全大

日巴要左安曼？

1:0

安曼 1-0 NEC尼美根

不如每人揀5場睇下邊個勝率高啦
要搵到一場佢哋本身就對立嘅 應該冇咁易

安曼10

安曼goallllllllllll

奈梅亨追和啦屌

安曼上呀

安曼半大okay?

想要but mo chin all in 左去頭先個場

半大-1

未派錢買唔到

安曼第一粒 咁就收錢

收錢就得啦

same

安曼fg 收錢

安曼上呀 我唔要再針啦

SAM

洗唔洗咁快

安曼 安德

主隊禁屌 易到

2:0

快手屌多球

因為講親派嘅都jump晒

大家羊多d

2場都要半大

兩個安都快入

奈梅亨有無咁撚廢
又輸

安曼 2-0 NEC尼美根

安曼食撚左火藥呀

20 撕得飛

呢兩日好黑 買親都開對家...

半大cashed

jump

安曼nba

求水

安德列治 0-0 標準列治

半大

痴撚線安曼

笑左 半大都有得秒

馬會又派錢

安曼果種

cashed

半大只需7分鐘

安曼

啱
CHING SICK BALL

我都係本身好撚憎佢
見佢個盤咁樣即刻唔買

連我最憎既安曼都買左500蚊 知咩事啦

學到野
安曼上啊

3:0

咁睇盤真係咁講

5 6 7佢老母!

無野架 射2腳姐 就2-0左

列治半大已死 成六分鐘都無波入

半大已經搞掂

讓球大家慢慢

落到咁想要馬模

會唔會又想玩紅牌

馬會今日做大慈善家?

係咪痴線 咁就2球

打蛇隨棍上
2245半大召集

一陣到客隊射

主禁屌..

馬毛1000%

2100 左膠有冇同路

荷乙大波100%

屌你 我買左nec

仲未派錢

Nec針得 好彩買左200

睇岩就孖落去

機會大啲 唔係一定的

客反cup未

揀唔到馬毛定左膠

左了

Cup你妹

揀唔到咪skip

咁追和啦

半埸追返粒先有機

食食下飯噴出黎

安曼 2-0 NEC尼美根
呢場就真係絕望啦

有矛人買左主想gel

刀仔要左都係要馬了

無包生仔

馬模全大有2陪 會唔會太荀了

半大gel唔gel得

燈刀要左膠 識買了

thank you

9點有冇大蛇心水

可接受 但我要安德列治贏

有冇手足布刀仔個tg link

佐加盤

屌你

Bro 一齊針

有*

馬模[0]

2100買咩好

燈神刀?

紫西

識買了

佐膠有冇同路

要馬毛了

無心水 都係等美巴買乜先跟

燈刀與你同路

thanks 玉皇巴

比甲半大..PLEASE

對家有成2萬幾飛

列治
安曼

今晚有冇過關飛跟下？

撚毛細球

美斯巴2100玩唔玩

屌燈刀

正常
八強 四強 全細

上年試過買安曼 同今場一樣 10分鐘嬴兩粒

最後倒輸2:5

之前都冇買過安曼

馬毛大船

佐膠主場定中立？

睇唔明

20:30 23 安曼 2-0 NEC尼美根
2-2叫爆區

睇多d書啦

買左四寶
下半場反杯唔該

馬毛

荷乙半全大叫爆區

安曼
列治
馬模

2.90 75,342 56638 買
馬毛有大筆交易

一係左膠 一係唔好買

21:00 開主讓球

我跟一鋪蛇一鋪過

馬毛2.5s要了

9:00
主盤啦

skip算睇好佐膠

馬毛不敗除非全世界都係傻仔

屌爆你條女 食屎狗走啦

安德烈冶大波plz

馬毛fg

馬模

馬毛半場比人入兩粒
半大

包爺

書包回家了

第二場

Ok

nec起腳未？

信自己

少少地買和好過

屌狗會個垃圾app
最後一分鐘買極主盤都話賠率已變
但f5左幾次同出返去再入都係1.85水 根本冇變
好彩最後20秒先變左 買到

你5k上150k
細注點上

20:30 31 安曼 3-0 NEC尼美根
屌

放棄

安曼癲左

叫左你針

祝嬴 (少少地買左主勝咋)

安曼正氣到

屌你老母 買個1.6細波姐

尾盤1.9喎

你的信念去左邊

安德列治 0-0 標準列治

半大 條過關呀

針

屌全大1粒都未開到

列治大波

左膠上啊

智慧蛇

易賭到 安曼又gel得

咪撚成日問喇
有心水會出喇
交功課咩

安德烈治入波未

老馮

唉
場場都賭
好易中伏架

追和我頭浸......

手多烈治半大串埋安曼半大 想喊

馬模2.5s

烈治冇人叫？

馬模上呀

好多人老馮

主入未呀

安德烈治開半大

安德快goal

伸手黨

安曼生性 差你

尼美根 0射門

咪係囉屌你 出撚完一場比你中撚左就抖下啦 係到催乜鳩

小注左毛毛過下癮

係要出就出㗎啦 問

安德果場會會冰封入球到完場

佢地究竟係足球隊定係排球隊

安德半大未

NEC廢到咁不如棄權啦

快手半大

30min 30 90min ?

閃避球

呢張野見親都笑

今日開咁多場比甲

150mins 600:0

列治未開波

比甲低水大波開唔出 馬會個推介實係好撚燈

原來有推介.... 提唒水要skip

馬毛郵輪啟航

屌佢老母佢究竟有無中過 up撚完一大篇推介大波 又燈

買埋多德半大
休息下先

列治可否大

未開波？

個推介喺馬會個網出現，大家自己諗

馬毛禁屌

咩網黎

佐加被屌

被屌先會入波 定律

尼排jump太多 唔識買
全中抽一個派200

安徳針

依加到馬毛被屌

加油

/LM

End
以上留名既 全中抽一個派200

唉....列治大波..

果然回飛

大波已死 安德

NEC我屌你老母

安徳win唔win到😞

糕

Lm 派我100都得

21:00 15 佐加頓斯 1-0 馬模
屌

又輸

半0全3 ok?

左膠GOALLLLLLLLL

一鋪蛇

佐敦goallll

屌 馬模 唉

Goallllll 佐加

一鋪bb 我愛你

左

垃圾馬模

戒賭啦要

馬模
追和反CUP叫爆區

今晚用左手打飛機

必發呀

屌馬模

未完場！ 馬模盃賽反底！

馬模準備追和

一鋪過搶口到

半場cup ok?

班霸馬模
一陣就追和啦
驚西咩

今晚全炒 豬緊8k

0射

0角

對咗

必發真係敢準咩 試過必發連炒十幾場 到時人都痲

馬模即刻解散完場okay?

Fg又豬，買大波好過

張圖邊到搵嫁
剩係搵到D數字 好難睇好似...

馬模快cup

請不要消失希望！

信念

馬模blacklisted 豬 jump

一齊叫爆反杯大炒

仆街列治入未啊你老母

馬毛0射 又JUMP得啦

邊到

巴打會睇到幾時落注

雞模

佐加果場和硬，信唔信

買左佐膠fg

狗毛針

今晚曼聯好無

全中feel

要會員登陸？

多謝無私分享

安德肯入未

記得all in 條路斷左 就會光死

佐加完場入多粒好了

趁未見光死 搵返筆

今年馬毛咁撚廢

安德列治入波未

Cup未

和到都偷笑

最得人驚既係買左個兩隊都0射門

主隊456!!!!

你搞到我冇曬癮

馬毛0射門

安德伏伏地 入未

其實呢個野 球探都有 一直存在

馬模
追和啦屌

我未睇

巴打

分享下

安德半0全3 奇蹟開大plz

點轉中文介面？ 睇極都係英文 睇唔明啲隊

趁呢度d燈未跟

我相信你中文更加會睇唔明

冚家鏟馬毛反杯未

安曼原來係母艦

安德列治 0-1 標準列治

睇黎又逼害半大

安德仆街啦成隊 降班未

屌

1-0 GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL!!!!!

屌買左主

屌 買左安徳 反杯啦屌你

屌你安德

安德可以反cup?

0:1 反CUP戲碼

咁我自己參透下試幾場水溫先

1045主1D4L，客1W4L，客讓半一

0:2

02
半大果d

安德列治 0-2 標準列治

屌你 半場唔撚識入波

-1 標準

含啦 客隊完全高幾班

0:2 安德有冇咁廢

2245烏德受讓半一

完全係迫害半大

安曼開唔開到3.5B入球大

今日逼害半大牙
我屌你老母牙

佐加入多粒

全大-1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做乜尻啊安德

五分鐘兩粒 逼害半大 痴撚線

買左佐膠fg變左冇買過

安德已死

入多粒啦喂

我條半大呀屌你老母

買左比甲半大真係激到屎都急撚埋

佐膠可否整多粒

多德勒支

安德已針

真係屌佢老母

馬毛應該都係咁上下

安德屌你老母全家 我條2x1主

Me2

重注左佢老母半大 你一係就0-0完場我都冇咁撚火

Cup得唔得

無計無計

..

ok cup